cut人把聲咁賤！

變純音樂笑撚死我咩
咁佢黎d劇仲播唔播 ？ 仲有法證4 wor